香港阿sir抵京為祖國送祝福

唔好返嚟做公安同志報效國家

制裁名單第一頁！就係你地！生生世世留係大陸啦！

慘到要返大陸搵班低智既人撐
你睇你地幾撚節墮丫過街老鼠

交俾美國制裁名單

真心藍絲黎 不知幾榮幸丫人地

留喺上面做公安啦

又有得叫雞

傻豬豬嚟嘅，自己交制裁名單出嚟都有嘅

勇 邊撚到勇阿 睇過

咪返黎啊

正，自爆
美國可以制裁了

香港人唔要嘅垃圾，上到支那會變鳳凰架
王蛆藍 的士陳就係例子

仲欠一位大頭相喎

source: eztomcat
16 小時前
看到林志伟了。好喜欢他啊。把香港暴徒定名为曱甴的，就是他。他在接受中央电视台采访时，说到警员同事被暴徒严重伤害，潸然泪下，让人动容。

好悲哀...要去鄰國取暖

問心真係幾樣衰

好想聽吓佢哋講普通話

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

all of them are nazi scum